[好驚]有冇人試過耳珠入面生咗粒野

近排摸自己隻耳仔發現耳珠對上個位有粒野，唔係好識形容個手感，好似硬硬地嘅暗瘡咁

上網睇講到好嚴重咁話咩淋巴瘤，影響成隻右手，但係有啲人又話係生咗係入面嘅暗瘡

有冇人都生過，真係好驚，唔想咁快玩完

經常有，過一排就會冇

生咗好多粒
都成3 4年
我個隻應該係暗瘡 間唔中會熟咗流膿 之後又會生返
都無乜嘢 唔痛
不過冇得釘耳窿
好似話係污糟引致 如果唔切咗個囊就會係咁生
利申 9up

屌我都有
有時有一排會勁腫
依家唔掂佢又冇嘢

完全唔理佢？
好似漲到硬咁

左耳有粒，前排勁痛
呢排冇感覺

我依家隻右耳都係咁 ，我覺得應該係暗瘡

應該因為成日帶耳筒我間唔中都有

係入面咪要𠝹開隻耳仔？

見到上網有人話直接用手指大大力㩒入面粒野，然後會feel到爆咗

我係摸落去先發現到

花幾百蚊睇個醫生 買個安心啦

生係耳仔肉入面？

上網都見到有人咁講，同埋話可能關染髮事

應該睇皮膚科？

小事 唔駛理 等一排就會冇

不嬲都有...

生過
表面睇冇紅腫 摸到有粒野硬硬地 唔痛
過一段時間就唔見咗

普通科都OK既 佢唔識自然會refer你去皮膚科
不過唔好自己GOOGLE完就當斷左症 自己嚇自己

我穿咗耳窿之後冇晒事

睇到話係瘤真係嚇死我..

知道有粒野之後依幾日都忍唔住去摸下

兩邊耳仔都生咗好多粒

原來咁多人有，咁我個心都定啲

粉瘤嚟，等佢熟左，吱清佢就ok

我都係換衫嗰陣痛到癲

淋巴結嚟 病咗嗰時會更加腫痛

皮膚炎黎 睇醫生 會比野你沖涼同查

我係大力㩒佢先痛，就咁掂反而冇野

過一排就冇

耳珠生過暗瘡
之後擠到出黎爆果下好撚爽

有冇咩方法整走佢

一掂到會好那痛
之前俾人扭耳仔

間唔中就有開頭又係好似你咁勁不安
但之後佢會自己消，有時就好似暗瘡咁唧左出黎
平時注意下清潔勤啲換枕頭套應該會好啲

粉瘤
過一排會冇

唔駛驚 過一兩個月左右就會無
呢排生活盡量檢點啲 唔好夜訓

半年前都生過 同樓主一樣驚到鼻哥窿都沒肉

但我粒野係耳珠對上啲肉入面

我左右耳都有一粒，一開頭又係勁驚

無事 有得唧咪唧左佢

我宜家耳珠都生左一粒
利申：左耳生

我近排真係好夜訓

激死我老母係咁屌我話因為飲水少又話自己攞嚟講到好嚴重

之後係咪都好似其他巴絲打咁過多排就冇野

唔係淋巴癌 粉瘤嚟㗎 輕微嘅係唔會影響健康同埋冇得醫返好 係睇下佢會唔會復發 除非開刀整走佢 應該等佢過一排會唔會再復發

油脂 好耐好耐之後有機會唧到佢出黎

係咪唔理佢過多排就冇會咗粒野

耳珠生毛就有

耳仔

我用得耐哩種耳機都會

但用iphone 送果種就少左生

酒米，周不時生。如果生得邊有時仲可以唧出來

連登有愛好多謝你地回我個post
本來諗住冇人覆就自己人手推

我之前都係 夜訓又食得唔健康
注意休息就好快好

我都有時會有
摸落去會痛 過一排就無左

睇個人體質 我試過某一個位生過 之後冇理到佢 宜家嗰個位就好耐都冇事

我一直都係用緊iphone個耳機

好似係釘耳隆事
耳隆埋左就會有

我之前都試過有，仲走咗去睇政府d門診，個醫生同我排期睇專科，等咗幾個月，點知排到睇專科嗰陣粒野已經唔見咗
Between 係香港窮人真係唔好大病，郁啲都排都幾個月，睇得到應該就死。

我兩邊耳隻都有，之前睇過醫生話係粉瘤，唔切都得

可能只係淋巴腺發炎
驚就睇醫生
時也命也
生死有命

我係耳窿對上小小個位

勤換枕頭套

粉瘤黎

唔痛就算啦 你無吱爆去可以開刀
吱爆左 開刀都冇用 都爆晒

有，太熱氣個時會脹到痛
依家好快，無返發

幾個月都已經算快之前撘地鐵聽人講要等幾年

唔敢睇

耳仔太污joe
多d清洗 用埋沐肉露
查消炎抗菌個d藥
過一排就冇 但有機會復發
想永久消除要切

好似會吸收返

你最尾個兩句

之前有一粒 大既摸落唔痛 可以輕微移動
google過同樓主一樣咩淋巴結之類 生左半年 準備去睇醫生

到依家睇到樓主個post 再摸一摸就冇左

成撚日生 一段時間之後會自然消失

應該係粉瘤嚟 好多人都有
如果會痛同紅腫即係發炎 可以做手術整走佢
唔痛嘅話唔使理佢

摸落又係硬硬地咁？
上網查嗰啲真係嚇死人

耳珠嗰粒嘢係熱氣嚟㗎

有幾大粒呀？
我試過脹到成粒波子咁 向診所做手術$1300
保險claim到

但其實唔痛唔洗理
臉都做過18000$
唉

臉都會？
生係臉我諗我會以為係暗瘡

大概係一粒花生嘅size左右

可能我近排生活作息唔太健康

可以擠爆佢 好爽
入面d野擠出黎好臭

右耳都有粒
試過吱得爆
但呢粒又唔得
以前細個冇 大大下先有

粉瘤黎 唔理佢一排會謝返
keep住腫去睇下醫生喇
輕則抽膿 重則入院割
利伸 割左

試過幾次 有時真係擠到野出黎 勁臭

我都有，間唔中流"癑"，硬硬地似係暗瘡。
我都冇點理佢，依家就退咗，一兩個月生一次咁

搞咗幾錢

唔洗緊張，熱氣就有，試過生足4個月，等佢熟咗就可以慢慢整佢出黎(成堆膿+血)，之後就冇事。

係 硬 唔痛 有少少可移動感覺

睇到完呢po 摸摸耳仔 擠左粒 好爽 不過好多血

啱呀 過一排就會無返 嗰段時間我會忍下 唔用耳機

幾年前讀緊中學個陣過 差唔多有成個月，跟住有日上堂無聊一野好大力撳爆左佢有少少黑色既血流出黎跟住到而家都冇生過

熱氣

耳入面嘅暗瘡啫, 證明你個人好撚污糟噁心

google既話咳兩咳都話係肺癌

驚咪睇醫生 幾百蚊買個安心

私院做一皮內 小手術黎
搞左一粒鐘就走得

下世唔好喇

我都有一粒成五六年手指尾甲咁大粒係耳珠，無痛無咩影響身體，不過最近做手術去除

我本身有耳㝫 之前生左一粒係個㝫隔離 過幾日之後個窿出晒血水

點解有病個個係到問 唔去睇醫生

過一排冇嘢
洗臉洗乾淨啲

我係耳珠背
之前會好似loop咁爆完又生 生完又爆
但呢一年都冇再生

我都有 帶完耳環就會生 冇帶幾日會退返少少
大力㩒會痛但平時唔會 亦都唔會流野

我諗粒野有6，7年
一開始時同暗蒼冇分別
對塊鏡用力一擠飛哂落鏡
頓時冇左粒野 隔一排又生
如是者到第三次開始
粒野好難擠到 但整佢會敏感發炎
谷哂血漲卜卜 跟住有日訓醒成個枕頭血
原來粒野自然爆 之後再生出黎就變左硬粒
頂唔順睇醫生 話係咩纖維餾 冇害
唔需要刻意理佢 真係唔鍾意可手術
當然我冇整 so far身體冇事 粒野仲係度
唔算大粒 可能會陪埋我餘生

成日都有 過一排唔見 之後又出番黎 無限loop

試過 禁落去好似暗瘡咁 過一排就無事

等佢成熟 會爆汁黑血加濃
成因不明

好小事

好撚臭

Cancer rip

原來咁多人有
我耳珠or附近都成日生嗰啲
有時唔理會自己消失 有時惡化會脹到勁大粒 醫生話係粉瘤嚟 如果發炎就會脹大
feel到佢開始脹就好即刻去睇醫生 前期仲可以靠食抗生素好翻 後期就要睇專科拮爆佢 痛到仆街 仲要洗足七日傷口
帶少啲耳機啦 我近排帶得多所以又發炎
利申:因為咁睇過4次急症

成日有
唔做手術
茶下藥
保持清潔

P.S. 唔好搞佢

以前經常有，好返又生過，之後自己用針吉，再發炎流膿，自己唧晒出黎，之後冇再生過

呢d 先正，養佢一陣成粒隊爆佢

我都試過有，過左半年就慢慢消左

查膏

醫生俾嘅藥膏定出去藥房買

好似係淋巴黎
之前生左粒好大粒 之後唔知點解吱到出黎就吱清哂

我都間中會係耳珠生暗瘡
勁大粒 勁腫 禁佢會好痛
不過唔理佢又會冇野

醫生俾嘅醫膏？

左右耳都有
有時會整到佢發炎再擠
跟著隔幾個月又再出返

暗瘡黎
試下搽 消炎藥膏？

我都係 勁奇怪

瘡啫

忍到痛既 自己用力擠晒入面d濃血
擠到變番普通血佢就會自己結焦好番
細個果時成日生

原來有好多人都試過

吓 但我冇成日帶耳筒同埋冇染都生

咁都睇急症 .......... 你好明顯濫用

以前成日生
有次趁佢冇生個時釘左耳窿之後就冇再生過

我反而係有時喺耳門附近生好似暗瘡既嘢 熟到咁上下一禁就會流膿飆血 之後又無事

Same hereeeee

生過暗瘡

樓主下世小心D

琴晚先唧左出黎，普通油脂粒黎放心啦

曾經有
搞搞下唔記得左
而家睇到個post
再摸下發現無左

只係吉爆個下痛又話痛到仆街 又急症要專科
個時耳珠鍾到成粒波咁大去吉爆d膿水就咁普通私家搞掂

有過但係照釘耳窿 完全冇事

癌

醫生畀都會係類固醇，大陸買成份一樣
政府皮膚科只會畀到呢樣，完全一樣......

Keep clean and don’t touch that shit

我係耳珠同面個曲位生
間唔中就會生 種痛法似係暗瘡黎
但又冇頭 想吱都吱唔到 唯有等佢慢慢好

成日有
理都冇理過 過一排就會好

油耳應該會容易生

我唔知有無濫用啦 但我經驗係佢至少會排我次緊急先
同埋我頭一次去睇醫生 佢都係由門診轉我去急診再轉去專科
嗰日睇完急症 醫生仲畀信同攝紅紙等我唔使排期即日可以睇專科
我唔識判斷個病個嚴重性 我只可以從以往經驗去判斷點做 如果有濫用 我真係無心

我自己右邊耳仔都有 好幾年 㩒落去又唔痛

唔知點解睇完呢類po會上Google搵到好多核突圖

淋巴核黎
通常病就會有細菌入身 所以佢會發炎腫起
我頸位都會有 唔洗擔心

左邊好似冇點消到，但有時會變返細。因為完全唔痛，我又冇點理佢
右邊就係近耳垂位，最近先生。經過資料搜集決定唔理佢 如果用手整佢仲會可能發炎

粉瘤黎
千祈唔好整爆 整爆咗就好易復發
係要做手術切走個囊袋先斷尾

係咪咁呀樓主

我左右耳都成日生我明樓主講咩
摸落去好似暗瘡 會痛痛地 跟住過一排又無事
btw 我最近釘左耳窿（左右耳都釘左）無再生過依類野
我記得好耐之前睇醫生個陣 醫生話我熱氣

我以為個po我開